已經用左兩個星期2蚊搭鐵。你問我答

本人65歲 用左兩個禮拜長者八達通
原來2蚊搭到車好正

不過而加d mon同d燈都爛曬冇人知我用

爛鳩曬d mon同燈 其實真係無人知

？ 原來坐黨鐵要畀錢

但有啲入閘機壞咗但過倒，出閘先知無do到
要用返成人卡去客服補飛

就來跳o左2個月閘 比過5蚊雞

跳出去咪得

foodpanda睇住點入閘

有冇覺得D站有陣屎味?

根本唔會有人理

有朋友試過
然後佢直接對張綠卡比客服
個黃人又當無事咁照幫佢整
兩個都痴撚線

利申朋友65歲

用卡套咪唔覺囉 當學生卡

低調D

我出開閘果個FOODPANDA日日牛咁眼咁望住，唔講以為有錢分

我都唔知佢痴左邊條筋會直接對張綠卡比佢整

有無得唔係客服櫃檯到買?

On the face

拍卡 然後入閘
就係咁簡單

跳閘一蚊都唔想俾

No la
應該係問佢攞飛出閘再同佢講張卡唔知點解失效

而家仲買到咩綠卡?

連登個個拎白卡怕咩

有啲廢中女人係佢地面前跳佢都唔會理

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

屌 咪撚搭地鐵啦

慳左既錢我會拎黎捐比義士

最多咪望，暫時未見過捉。捉人通常係啲藍絲廢老，嗰啲捉完人覺得自己係民族英雄㗎

你用長者卡港鐵都係賺成人票價

巴打咁勇

佢嘟果陣唔係同學生既聲唔一樣？
利申 想買張

最多補飛 完

唔係拍卡個聲會唔同？

借位唔該
入黎幫手搞罷工

同問

Food panda 個個譚仔呀姐咁款
閪理你咩

黨鐵而家搵D支那新移民臭雞揸住部機比你拍卡
利申：坑口站

遲下連張green card 落iphone 到拍
實體卡都唔洗帶

同學生八達通一樣聲

用左2個月

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

小心有查飛狗

你中意可以痴埋貼紙

可以消耗政府維穩費

每日搭車都唔洗錢真係好正
慳慳埋埋買到iPad 了

一樣

覺唔覺得內疚？

1.9呀清

拎返成人飛出嚟 唔知點解失效 明明印象上有拍過

入閘聲唔同

正

你個名

早兩日跌左綠卡

內乜疚

有啊diu
大師係邊度放過黎經過大學站都聞到

呢兩個月一蚊都無畀過
有次闊閘踢唔開，燥燥地忍唔住係啲黃衫前面大力推起個閘過

依家好多藍絲&黑警線眼，小心

呀女就黎13歲, 偷雞用小童飛知唔知

咁多人用緊 為你一個人跑去捉鳩你？

而且距喺學生百達通嘅聲 根本唔撚驚 你帶定兩張卡 覺得唔對路咪換卡入

利申 廢老卡用咗個幾月嘅65歲廢老

你查我CCTV?
請問831 CCTV呢

Me too

我成日都係咁 啲staff 真係唔難 利申 岩岩退休

兜去另一邊出口，通常都有一兩部運作到
佢掛住睇啲人人手拍就好少留意你

明明係1.9

原來都幾多老人家喺連登

仲搭鐵

竟然！
咁其實實唔捉架喎 個聲係"嘟 嘟嘟" 如果你個樣後生
係搭巴士小巴啲聲先唔同？ "嗶"

得三個出口
每個出閘位都有food panda

會 好內疚唔跳閘 幫唔到跳閘義士cover

去客務同職員講幫屋企個65歲廢老買綠卡得唔得

點買到想問

照拍 唔係人手機大大部mon就唔驚
呀伯我成日都坑口出入冇中過招
快拍快走

唔該要張香港綠卡

就咁去客服講
要一張長者八達通，唔該
俾錢
完

其實一直想問，用長者飛2蚊搭，政府都係補貼番全費比黨鐵賺咁樣點抵制到黨鐵………

憑實力，點解要內疚

跳咗2個月
當啲啊姐係廢既
一蚊都俾多佢

你覺得用廢老卡都可以上新聞？

唔好玩啦

咁宜家跳閘嘅都冇捉過上新聞 你比兩蚊都上新聞

點撚唔撚唔通

就咁講買就得
佢唔會問你邊個用

其實廢老唔只可以搭黨鐵

因為小巴 巴士都喺成人价

一定聽得出

無，港鐵附例已經cover 咗，有嘅話前幾個月比狗咬嗰堆人一早出事

咪撚推啦屌係咪想攬炒大家冇得用呀仆街
開乜鳩嘢post呀

之前多d手足跳我夠膽d
而家好似冇乜人跳我都係乖乖地俾錢買飛

利申:本人鍾意食茄汁 亦都鍾意同人地分享食物

幫媽媽買
有時啲閘機壞撚咗，搞到媽媽出唔到閘，梗係要做孝子幫媽媽拎去整
黨鐵職員都好好人

放心 我跳咁耐都仲未見到有手足跳過

我增值都係直接對去客服 有得增20

Same

有冇人知港鐵巴士係咪都係學生八達通個聲？司機會唔會有顯示會知

Food panda 捉完又冇錢分又多左野做

正常有腦打工仔都唔會冇野搵野尼做

靜靜地贏唔得既

靜啦

有顯示咩卡

型！

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

最近成日出入因為顯示壞左，
無扣錢都唔知

拉 靜靜地贏唔得既

已經兩個月冇搭過黨鐵...

拍卡入，冇拍卡走，點算？

根本唔駛跳
閘機顯示壞，成日無扣錢
唔知點解過閘又推得過

跳閘咪得囉夢麟

真心無比過 日日跳
講真 如果重防嘅 死死氣出返去搭巴士

同埋 罷用咗8達通成2個月 日日散紙

拉

驚到咁就唔好出街

咁多人話自己跳閘但我返工咁耐無見過
抗爭現場就經常有

屌你老母 係咁講咪有人捉

政苦補貼一樣，罰政苦仲好

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

咁搭巴繼續用返自己個張算

用2蚊要有原則只用empty R，其他交流工具比返正價
同埋建議第一次行戈條路線唔好用住 望多幾次先 知道左佢既pattern之後先用。
盡量返工繁忙時間用，其他時間危險

拉
低調d 得唔得

拉

蠢老鼠

成日
某啲位日日都有

個大mon次次都淆 後面啲人見到又驚有廢老篤灰
又驚比啲foodpanda見到

出八達通洗唔洗65歲

樓主死廢老唔跳閘

巴打真係未見過只有人手拎拍卡機既站
利申: 裝修重災區

大學站應該唔關我事

我65歲咗好耐，上年今年下年都係65歲

係格離都冇人理

唔洗 客服直接買就得

機場西九有部機買
成日出入機場 , 部機都賣晒廢老卡
最後我去左客服買

有唔同聲格?

我買過十幾次，無職員問過

直接去客服買

本人65 歲，已用三個月
餘錢捐星火，爽

買過10幾次幫人買埋過
買過一兩次
話買比老母既就得

已經用咗兩個星期0蚊搭鐵，你問我答

諗起阿占打電話去book自動餐

兩個月先啱sor

拍卡係唔係會有特惠聲？

抵制正苦

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

我有次痴撚左線
買完直接係佢望住最近個閘直接拍卡入去

上年已經開始有

無票罰5舊
用2蚊卡罰幾多？

有次入閘排長龍行到埋去先見到唔係閘機，而係要拍阿姐手上揸住嗰舊機，淆一淆輕輕一拍好大個紅色交叉喺個mon上面，我即刻扮唔知行走咗，個阿姐係咁阿妹阿妹咁叫我，阿姐唔知其實我已經65歲。

出閘先知原來岩岩真係拍唔到 但又無理由去補飛on9所以跟人出咗閘 閘機都無叫

利申發夢夢見

換個概念 政府=黨鐵 魚水滾塘魚 佢收入多左$1.9

我用左3年

佢地都係打份工除非要交數，唔係應該唔會理

去客服整，唔會check你id

因為一蚊都唔畀黨鐵

麻煩各位入黎睇睇

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

用綠卡都驚
唔是掛
周撚到最多咪交低$500走人

態度正確

但係無燈都有聽到聲唔同掛。。。
就算d.聲同學生卡一樣，唔會俾foodpanda截住咩。。。。

利申：平時恤衫+西褲返工

唔好用黎搭仼何巴士

一蚊都唔畀黨鐵

混合兩用啦，唔一定要堅持免費方法

黨鐵冇資格賺香港人嘅錢，有冇好內疚

都係5舊

畀咗兩蚊喎

絕對會
千祈唔好用

直接客服買無人會問你幾歲

周撚到緊係跑走

好爽

大半世貢獻社會

享受返社會福利

有d明廢老點諗

For fun only
冇迫人一定跳

低DIU 啦

捉依啲既要有部機

food panda/ minions/ 南亞 都唔會捉

得人手機真無未見過
最嚴重都起碼有一部普通閘機
我去過最嚴重就東涌同坑口 一樣出到
邊個站咁誇 一部都冇

用左兩個月

兩個月都冇比過$1 d foodpanda 阿姐拎住部手提拍卡機 我申隻手埋去扮拍就咁行過去

屌 你想笑撚死我咩

好高成本
一係比藍絲捉住
一係比狗咬

邊啲有機

驚閪咩屌

笑撚到我呢

有，你番工放工留意下好多白領用

職員？

入100蚊用成個月
真係好襟用

通常都係便衣
腰掛住一大舊野

無出現好耐啦
邊得閒捉依啲

沙田區，邊個站就唔講啦

收手啦

跳到緊係跳啦 依家太多人睇

所以高危地方用綠卡
正常情況跨佢老母個欄
利申 田徑校隊 近排啲minions foodpan好似冇以前咁趕業績

綠卡+頭等

屌你，大埔站商場附近入閘口，得返兩部閘機俾人用，加黃衫人手提機一個。。。

前排睇直播都唔覺有人裝修過。。。。

怕咩⋯⋯見過有朋友當住foodpanda面前拍廢老卡都冇事啦⋯⋯香港人唔好小小事都怕好唔好既 咁低成本既野都唔做

基本上唔跳閘就冇人理
65歲用左一個月

低調啦

好似本身就少出口

算吧啦
打咁大段都係$0.3一個post架

出去搵啲嗌交post扮下左膠屌下裝修算啦

有個閃燈紅色響機身分到

我用左3年，日日恤衫+西褲返工，未check過

利申:年年65歲

wfc啦

理論上搵到同埋實際上搵到係兩樣野

我冇畀

笑撚死
有咁好心機對
睇cctv睇撚盲佢
對完我可能都老死咗了

屌咁驚留番屋企最安全
唔係喎 留係屋企容咩易冧樓呀縮番去老母個閪到先

靜靜地贏啦 遲下改埋聲再加派人手check就真係多謝晒

大家都明，捉$2就查飛狗，跳閘就黨鐵職員

學生 小童 長者都係一樣聲
如果mon冇壞既 show出嚟只會show特惠
你係學生更加唔使驚

輕鬆啲
又唔係公審大會

我意思係見到查飛唔好以為佢唔知
Foodpanda 無殺傷力

知 好揚

用左成個月好撚爽
不過如果遊行就唔好用 廢事俾狗咬

唔洗

係咁撚易拉，個運動一早完咗啦柒頭，邊有咁多人力睇cctv呀

扮拍就得啦，唔洗俾錢黨鐵

原來連登咁多老友記

做咩咁遲先用
利申8月尾生日滿65歲

爽

心動ing.......

最好亂掉垃圾同用綠卡都係頭號通緝犯

仲係中學雞，有次用個人八達通2點幾入閘，都俾人查飛
係咪趕緊業績，搞到我唔敢用綠卡
利申：160都冇

用綠卡，黨鐵其實無蝕錢，係政府補貼多左

呢個我親口聽黨鐵維修佬咁講

用左一個月了

同意

睇你個樣易恰細個 比我都查你先啦

係學生冇著校服俾人查過一次
中學雞都查

跳咗2個月有多
試過係黃衫面前跳都唔捉
叫人唔好跳嗰啲冷氣軍師係咪真係跳過
三棍閘港島線是咪推唔到
暴大嗰閘比人推到仲鬆過林病嗰閪

本人未夠三歲 搭地鐵唔俾錢

其實冇聲冇燈真係唔識分
冇得分幾好
冇咁尷尬

利申 啱啱93歲

寶琳出閘
大大個電腦mon check 車費喎
仲咁大聲講

係，罰正苦仲好

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

除非on9政府見到補貼條數大左咁多。。。
就會派便衣狗密密手捉人。。

但係應該都幾個月後既事
結論：綠卡應該仲好安全，低成本，低風險。

我掉返轉入咗閘先發現目的地全部轉晒便攜機，駁住個大mon，好撚明顯而家張咭淨係有入閘紀錄無出閘

你估黨鐵唔知咩
依家只要唔打爛佢個站
佢多謝返你添啦
更何況廢老卡佢有得問正苦收返錢
更加唔理你
頂多捉下你跳閘

So what？照出無人理

之前聽過有巴打想買比人逗
質疑係唔係佢自己用 又要佢比證明又盛
而家更加唔洗講啦
d客務中心一係就唔開 一係成個站封撚埋

早排睇西九機場幾部機都賣晒廢老咭

其實直接買就得 唔洗怕醜

學生日日2蚊翻學 新界去cwb都係2蚊

睇咩站啦

輕鐵站機開始維修好，冇得再扮唔嘟😭

我焗住用咗綠卡入閘後要去客務中心扮出唔到閘，攞出閘卡
而家張卡淨係有入閘紀錄無出閘

低調好

係賺特惠 唔係賺成人正價
總之都收少一半

唔小心搭巴士都用咗 比司機鬧...

直接買，輕鬆。
你唔駛講有咩原因去買，當然你都可以話幫家人買。

實有少量閘機正常架，下次行去第二度

真

次次叫朋友用綠卡都比佢地屌話咁做冇撚用, 政府會比返錢黨鐵

勤D換好
八達通有晒record

你搵部冇事既機,冇事既冇人留意。

上個月開學
大把學生續完乘車優惠就當佢面跳閘入去

經濟戰最後係要令正苦埋單

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

本人廳日就65歲 想問點買長者八達通

屌 早知我都出番張
利申 唔係學生

咁其實同學生飛一樣聲 一樣燈喎
正喎喂

用左三個月了

人手機 上水 大埔 荃灣 北角 都見到有 但2仍然有壞機可以自行用

直接客服買

跳左4個月

大專生表示番學唔洗着校服
利申: 留左幾十年班 依家65歲

今日開始第一日用

連聲都無埋?
特惠D聲唔同D架

$2 IS GREAT
港共左手交狗鐵右手

其實咪即係冇收入/得$2收
建議各位連登老人多出街

上水站近彩園入閘機付費區琴日聞到.

今日係牛頭角站返工時間個陣出閘，我明明聽到特惠聲以為自己拍左卡點知一野撞開左，周圍成十隻panda加黃衫望住我但都冇理

利申：70歲

衝出自已com忽鬆！
抗爭運動令長者多出街

佢唔會問你點解買，所以唔洗驚

已用兩個月

之前唔係話要長者卡先俾買咩?

幫長者買

怕咩 根本唔會理你
利申：調景嶺站 照係佢面前拍綠卡

學生一定有學生證喺身？邊條例要求？

同佢講，政付同你好fd阿，重要顧住佢既何包？

而家閘口啲仆街捧住部機俾你嘟嗰啲
認唔認到係廢老卡?

買八達通個陣港鐵職員咩反應

我買個陣 個職員問都冇問 反轉綠色個面俾我

想問下搭巴士既話學生同長者咭有冇唔同？

利申：用左2個月

唔好講啊 一陣又有連登仔衝出屌你冇決心罷搭黨鐵㗎啦
利申：跳咗兩個月閘

staff唔會問，唔會check長者卡

照嘟 急步走 根本冇人理

我阿媽用廢老卡都識避開用電腦mon
排隊用閘機出啦

點解網上睇買綠卡要填表填資料既

慳返d 錢買gear

試過，唔理

親身實測成功
如果真係要你填咪調頭走

真係會唔小心用錯 我琴日都係
個司機皺左下眉頭 但冇出聲

之前喺客服買
個個職員答我一張長者卡65歲以上用
我個樣好誠懇咁答：係呀

fake左

去客服買啦

我都用左兩個月 過海睇醫生15蚊變2蚊
好撚爽

上兩個月岩岩好夠65

如果你遇到查飛狗咪拎張學生八達通出嚟比佢查
佢check唔到入閘記錄咪賴部機有問題

廢鳩先俾錢搭鐵。
用長者八達通係唔會令黨鐵賺少左。

$2 搭車係要廢除

大師

有 唔同聲
唔好用
同埋要搞清楚用廢老卡係為左懲罰黨鐵
唔係貪小便宜
巴士唔係我地既清算對象

有啲閘機壞咗
大大個food panda係到睇住
跟住扮拍咗卡
佢根本完全唔知
跳都唔洗跳

撳錯負評sor

高招

會賺少一半喎

咪陰鳩樓主。捉到嘅起碼可以罰款甚至被檢控，同跳閘一樣。

唔使睇cctv啦 我今日1815九龍塘又一城出口綠卡入閘
黎拉我啦

坑口站啲職員拎住部機俾人拍卡入閘 我次次都直接廢老卡拍落去

同埋就算有啲站個出閘機駁部部大電視隔離棟條友都唔撚洗驚佢架 佢唔會理你 拍左部大電視十鳩幾次廢老卡

yes. 講真真係為慳嗰十幾蚊咩？屌你個濕鳩政府啲錢倒水咁津貼新移民廢老嚟換血種票。雖然我知用廢老卡啲補貼對政府真係九牛一毛，但起個政府度執啲錢心理真係平衡返啲。

推到 不過要好撚用力
兩隻手推先得

實測，一手交錢一手交卡。

呢個真。跳到就跳，跳唔到就唔搭。

講起先講
跳閘除咗係錢問題之外仲有一樣野就係佢好撚緊張既載客量

跳左個幾月 一蚊都冇比過

日日搭鐵
除左要搭黨鐵巴士之外
搭黨鐵根本唔使錢

係咪on9架
直接出啦 仲補飛

點拎長者卡？

申利 聽日65歲

Food panda 唔係用黎捉逃票乜乜乜
應該係係類似保安嘅工作

點解要內疚

左手長者八達通
右手學生八達通
要check飛就比學生八達通
btw依家都無查飛狗

個聲一樣㗎咩65歲學生想試下

一堆人入其實唔會睇到係邊個

因為畀咗兩蚊

直接去買

大家係咪淨係搭黨鐵先兩蚊搭巴士小巴就用返原本嗰張？

收嗲啦
日撚日跳玻璃跳足兩個月都未撚捉過
香港有你呢種柒頭真係乜都唔使做
響屋企日日念力屌黨鐵死全家就贏仗

咁遲先用？

據我所知，差額都由正苦比返，佢唔會賺少到。

有冇人知廢老卡坐k巴會唔會比人發現，
太多種聲 唔係好識分

綠卡有冇得攞交通津貼？

咪鳩啦，你咁講我係唔會驚架

犯港鐵輔例唔通差佬會拉你？

有次排到差唔多到我
先見到係人手機
唔理照拍 理直氣壯地過
冇事

啱喎

我總共30蚊
全部係同家人先拍

廢老應該唔識捉人用廢老卡，佢地以為普通卡都會嘟....

有冇方法令張卡甩色?

自從用咗老人卡
心理平衡咗 人都開心咗
利申：65歲咗2個月 根本唔使驚啲foodpanda

蓮登

想令張八達通卡喬裝成其他卡片

廢話

foodpanda 如果企閘外唔會捉你
因為佢地外判 淨係多數捉跳閘

企閘入面果d 係真既查飛狗
你地避開佢地
搵d 單丁閘機再入就得

Sorry lo
佢65歲但有不老症

係，特惠票（學生傷殘長者）全部一種聲
幾個人同時出入閘其實分唔到

每日$3.8

其實點解唔跳欄杆過 又冇人望住

自從畢業就開始用

佢地好落力好認真架

直接拎去整就得 客服外判唔會理你用長者

深黃爸爸未夠稱但比我游說左用綠卡
用左兩日我見到佢放低左張卡係枱
問佢係咪唔敢用

點知爸爸話：我今日搭巴士呀 巴士又無得罪我駛咩用綠卡！

聽到我拍曬手掌

分開卡套ma

咁要你個樣細個先得 你成個中年人咁拍卡Dudu聲都幾7

客服個d外判不嬲唔理

啲機壞壞地
冇聲又冇畫面
一行過去就入到
點知原來冇拍到

由18歲一野跳到65歲喺到

但係港共係最大股東
我地變相用佢嘅錢嚟搭鐵

臭雞個d 狗機，綠卡同成人聲音一樣

同時幾個人入閘邊可能留意到有手足用廢老卡

利申：黨鐵職員

入卡套

個個閘機都有喎
每個閘隔離仲企個food panda 點避呀

我又慫恿下媽媽先

Yes Sir !
喬裝65歲長者有2蚊優惠搭黨鐵
知法犯法。

拉
做咁揚好威?

你番工放工留意下好多白領男女用

＋1 啱啱綠卡失效 照去客服整

旺角站

用綠卡呢家野，黨鐵知還知，
但你班仆街都唔好咁揚吖
我想靜靜地贏呀

利申：過左65歲，捐左錢

而加有D站正係開最邊邊一兩部機 仲要大Mon 又有職員 點睇?

絲打童顏

用左六年
利申 23歲

請善用不推文回覆

係港共補貼差額俾黨鐵
不過慳返可以補貼義士

邊到有得買綠卡

咪鬼推呢個post啦

真係唔捉？

我認我係死港豬

你咩站出，天后好多人望住

10月中買左

依家重跳到？你咩站？
連馬鐵沿線都勁撚多南亞守住 出閘無所謂但入閘難

已經四個月冇畀錢搭鐵 你問我答

入閘多人就買隔離站優惠卡
最平個半

野生既黨鐵職員出現了
Part time 定Full time

咁不如用廢老卡

用綠卡搭黨鐵都係左手交右手，少啲搭好
不過慳返啲錢課下金都唔錯

坑口用埋大mon添 但我日日都照拍照過 有次5 6個foodpanda望住我一個出閘 個mon大大個1.9$ 都冇人打算理我
其實你有比錢佢都費事理你咁多

喺我入閘前一秒先有個手足跳出

ok 揾日約埋一齊跳

廢老卡佢每程收足
如果個閘無人你仲可以跳閘
唔出閘唔知計唔計載客量

呢啲po要開幾多次？

有無人開追故模式，發現根本唔係你問我答
不過都知各位老人家學上網都唔容易

好難撘到咁多程喎

請問黨鐵巴士用學生同長者卡既聲有冇分別？

民女出口收咗皮了但B出佢閪門常開

一樣
利申用左1個月

試過幾次喺佢地面前爆都冇理

有啲真係運聲都冇埋

所有站客服

唔好咁楊啦

我8月中已經65歲

個日出閘有個著反光衣嘅企左係兩邊閘中間條柱，佢本身望緊左邊嘅，我一拍卡佢聽到特惠聲即刻望過黎，我仲要戴住口罩，好彩佢冇查我

日日都係Foodpanda,黑T反光衣面前拍

有人知又點
港豬都唔會理你
有藍絲扮正義你咪同佢講：你都用得架

假設搭緊車既成人全部轉綠卡
港鐵收入少一半(本身係半價)，工作量不減
政府又洗多錢去補貼
你淨係比2蚊
何樂而不為

利申：用左兩個月，日日搭咁濟

我唔記得用 因為呢排搭巴士多

推

啲foodpanda 9企，唔撚睇人根本就

成班乞兒, 係人就攞本來要比成人票果份錢攞去捐去慈善機構,
臨坐監/死前做下善事

跳啦 一蚊都冇畀

咪咁大聲話比人知啦

冇

算撚數啦
用左5年
跑撚左10次以上
班frd一個月就跑一次都係咁

巴打姓譚，80年代唱歌紅到去日本？

我一向都$2 坐地鐵，開心使用中， 政府又有補貼。

邊個話跳閘一定要係閘機跳

入前先停一停望多望 查飛狗好似cid狗架 扮等人但專心望閘

日日都跳閘 一蚊都冇用過

跳過去咪得

查飛狗雙手放背後，响入閘機後面望住，小心佢地就得，見到就去其他閘機或者跟住學生，老人家入

黃絲老母話想做foodpanda 任d手足跳

foodpanda 其實都分唔到你係學生定係用綠卡
見有細粒o靚妹做 我諗佢捉人跳會自身難保
細粒到一手推得跌咁滯

平時啲八達通出唔到閘都係因為有冇問冇紀錄
所以係好合理既原因

加入黨鐵 免費搭車

黨自行滅聲滅燈
再前一排爆mon仲有聲有特恵燈
宜家聲連登都沒有了

我心情好就推閘/買特惠飛餵閘大大，心情唔好就求其攞張薄紙皮餵完閘大大再推閘

有咩問題 咪又係咁入
出閘時小心啲便衣就得

利申 用左1年半

有一次又係咁
個黃人話呢張長者卡嚟喎
答佢幫呀嘛整，佢就會收皮

full time

點捉到你係咪長期？

睇CCTV既能力仲勁過死亡筆記個N

如果你入閘，佢企閘外。唔使理，一定唔會追倒
如果你出閘，佢企閘內。唔使理，一定唔會追倒
Food panda都唔會理，淨係會避忌下掛證制服職員同斜咩袋查飛狗
不過近排應該無乜查飛狗

利申：70歲

發夢個時用左兩個月

屌
擺搭啦傻鳩
搞咁撚多

點個邊得閒

三粒字錯兩粒

$1.9

真, 就算望著都唔使理, 直行直過

1.4

有 但你唔會搭到200程

你夠我勁？我兩個幾月無用黨鐵

真係無所謂, 佢唔會 reject, 你當打針厚面皮十秒就得, 拎定70蚊

佢地 出閘企閘外
入閘企閘內
重有請左2個 男人 黑黑地，有個當正自己係黑警咁隻眼碌到大一大望人。

未比人捉過
不過見有其他人比人捉
啲查飛狗好撚明顯
著晒便服 但隻手擺身後面 仲要望住入閘機 多數係

利申 65歲用到69歲 仲用緊

我發覺中間啲零零舍舍1,2部閘機位好安全
當然唔係每個站都有

大家快D幫手report,內有bam圖,限時分享
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

Dllm 使唔撚使俾你屌9
學生8達通都要申請啦屌你老母
問下唔撚得呀屌你老母臭閪

On9 P牌仔真係弱智架喎

其實根本唔駛跳
朋友發夢話我知
好多閘根本一推就過到

朋友用大比一推就過

以前捉到罰500蚊
但有通行證扮大陸人免罰

紅膠閘推唔到焗住跳
知推閘嘅本身都應該田徑校隊
冇做開運動唔會特登試邊啲推得
所以田徑校隊可以share推得嘅spot
btw 紅墈近紅隧入口側面有啲推到

今朝返工係東涌入閘 得個3 4個入閘機 加埋南亞成10個人係d入閘機守 拿拿臨拎返張成人

今日搭西鐵，啲閘機八達通聲好似大聲咗
有無人有同感？

東涌廢老表示
返工用左成個月
完全冇人理

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人